19fg入行畫圖

小弟入行做左十仔做水喉差唔多一年，發現呢行做野要好圓滑，一來又要同main con上上下下打好關係，但又要好好保護自己唔可以比人食住。覺得呢種關係好難去拿捏，覺得自己毒撚性格應唔會有咩大作為，所以想乖乖地學番一技之長就算。

因為本身我所中意construction既，所以我都諗住入行畫圖。但想問下大家而家學autocad定bim好？同埋有咩方法入到行？ 另外有冇內行巴打講下情況？平時係要做咩同埋會唔會ot得好勁。

利申：畫圖係白紙，除左識小小autocad command 之外...

巴打講多小小

我偏向理解BIM 為表達科技加管理既提升及結合。
Autocad 本身都進步左好多，bim係講求資料交換及呈現。所以冇矛盾。

巴打可唔可以具體d講下

其實唔係好明巴打你講咩。
我讀19Engineering出身， 我果千好偏，一講就知邊科

係咪IE

Revit

唔係 所以做bs野好輸蝕.

我果科到19d

屌 又係你 日日都見你開個po

冇錯 又係我

sub仔真係日日都咁忙 有無試過一日係準時走?

如果可以坐定定做野我相信係可以唔洗大ot, 問題真係好多晒時間既野。有時落去搵呀sir收貨，開下會，影下site photo都冇大半日，咁番到去就要做番文件野執下畫，落單呀出下email,晚晚7點幾走唔甩。

BIM已經發展成為一個concept 無特定指某一個/幾個software 以collect, document, manage, share information黎改善工程proj上種種嘅operation performance 體埋日後嘅maintenance procedures